{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000084",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120341",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼호복집"
    },
    "text": "\"サムホボクチプ\\n\nソウル瑞草区瑞草2洞1338-10\\n\n韓国料理、11:00~22:00 Break Time 14:30~17:00、名節、120席/部屋:6個、おいしいふぐ料理が楽しめる「サムホボクチプ」を紹介する。 フグは高タンパク低脂肪に各種無機質とビタミンが豊富で、どの食材と比べても遜色がないほど優れた栄養を誇る。 二日酔い解消と美肌にも効果的な福は毒があり、専門資格を備えたふぐ料理技能士だけが料理できる難しい食材だ。 脂っこさが少なく淡泊な味を出すふぐをあっさりと料理するここは、30年伝統で変わらない味を維持しているふぐグルメ店だ。 福頭と一緒に大根、昆布、長ネギなどを入れてほのかに煮込んだ澄んだスープに豆もやしやセリなど各種野菜と一緒に新鮮な福をのせて、即席でぐつぐつ煮込んで食べる福士里がここの代表メニューだ。 味も栄養も最高の福料理で滋養したい人はここを訪れてみよう。」",
    "QA": [
        {
            "question": "サムホボクチプの住所はどこですか？",
            "answer": "サムホボクチプの住所は、ソウル瑞草区瑞草2洞1338-10です。"
        },
        {
            "question": "サムホボクチプの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "サムホボクチプの営業時間は11:00から22:00です。ただし、14:30から17:00は休憩時間です。"
        },
        {
            "question": "サムホボクチプは何席ありますか？",
            "answer": "サムホボクチプには120席あります。また、個室が6部屋あります。"
        },
        {
            "question": "サムホボクチプで楽しめる料理は何ですか？",
            "answer": "サムホボクチプではおいしいふぐ料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ふぐはどのような栄養素が豊富ですか？",
            "answer": "ふぐには高タンパク低脂肪に各種無機質とビタミンが豊富です。"
        },
        {
            "question": "ふぐ料理はどのような効果がありますか？",
            "answer": "ふぐ料理は二日酔い解消や美肌にも効果的です。"
        },
        {
            "question": "ふぐ料理は誰が料理できますか？",
            "answer": "ふぐ料理は専門資格を備えたふぐ料理技能士だけが料理できます。"
        },
        {
            "question": "サムホボクチプはどのような味のふぐ料理を提供していますか？",
            "answer": "サムホボクチプでは脂っこさが少なく淡泊な味のふぐ料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "サムホボクチプの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "サムホボクチプの代表メニューは福士里です。福頭と一緒に大根、昆布、長ネギなどを入れてほのかに煮込んだ澄んだスープに豆もやしやセリなど各種野菜と一緒に新鮮な福をのせて、即席でぐつぐつ煮込んで食べる料理です。"
        },
        {
            "question": "サムホボクチプは滋養に最適な福料理ですか？",
            "answer": "はい、サムホボクチプは味も栄養も最高の福料理で滋養したい人におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 436
    }
}